.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "janeiro 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Quando o URL é, por exemplo, \fI\%https://google.com\fP
.sp
Sempre que passar argumentos para o \fBweb2disk\fP que contenham espaços ponha\-os entre aspas. Por exemplo: «/some path/with spaces»
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Pasta base onde o URL é guardado. A predefinição é .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Intervalo mínimo em segundos entre recolhas consecutivas. A predefinição é 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Não descarregar folhas de estilos CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
A codificação de caracteres para os sítios que está a tentar descarregar. A predefinição é tentar descobrir a codificação.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Qualquer ligação  que corresponda a esta expressão regular será ignorada. Esta opção pode ser especificada várias vezes, neste caso, qualquer expressão regular que corresponda a uma ligação, será ignorada. Por padrão, nenhuma ligação será ignorada. Se filtrar expressão regular e combinar expressão regular forem especificados, então filtrar expressão regular é aplicado primeiro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Só os atalhos que correspondam a esta expressão regular é que serão seguidos. Esta opção pode ser especificada várias vezes, nesse caso enquanto um atalho corresponder a alguma expressão regular, ele será seguido. A predefinição é seguir todos os atalhos.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
O número máximo de ficheiros para descarregar. Isto só se aplica a ficheiros com etiquetas <a href>. A predefinição é 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
O número máximo de níveis a seguir recursivamente, i.e. a profundidade de atalhos a seguir. A predefinição é 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
O tempo de espera em segundos para esperar uma resposta do servidor. A predefinição é: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Mostrar informação de saída detalhada. Útil para depurar.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar o número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
